［文宣！］中學生9月3罷課，9月2無聲抗議

香港中學生罷課聯盟已經開左記招叫大家9月3罷課
但大家「開學日」唔係無野做架
請大家於開學日9月2
戴上你地嘅豬咀等gear
或者紗布口罩
最好以小隊方式返學行動

請同學們運用創意制作文宣，呼籲大家以支體方式作出無聲抗議

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

十連推

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

第9推

第8推

第7推

已簽

第6推

第5推

第4推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

第3推

第2推

最後一推

繼續推

推

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

同我
今晚十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

831

[突發] 原來我地已被大台反包圍左請大家都入黎睇下呢個Post。方便既，希望可以幫忙Forward 同推上頂

[推上頂］我就係響跨界別罷工記者會抗議果個人(長文慎入)

幫手推上熱門
比多d同學仔睇到
發揮佢地創意

舊生返母校聲援學第學妹

我要中學生文宣！

中學生美勞創作呀！

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

第一日番學梗係玩認狗仔狗女 之後點玩自己諗 起我底我都見到

幫推

push

多謝

Has signed

運用你地上art嘅知識呀
唔識畫就問art teacher la

Push

罷課！

開學第一日翻學識新同學仔好重要

Pish

Thanks c da

學生加油

屌我一直以為係9月2罷

又要走五年前路線啦